大家出街有冇撞番ex？

大家有冇試過一個人出街果陣撞到ex同佢既另一半🤔

Ex住我樓上

撞過，同現任男朋友，之後想打招呼，但佢即刻兜後走，仲行得好快

我拖住條女 佢拖住條仔 你眼望我眼 都唔知打唔打招呼好